知唔知點解日本黑社會係合法？

因為佢地親民，唔欺壓市民。香港嗰啲？如果再搞手足，勇武手足直接收佢哋檔啊仆街

唔欺壓市民